"Een collega zoals onze vriend de Spider," antwoordde Mr. Jaggers, "ofwel slagen of cringes.
Hij kan afkraken en grommen of afkraken en niet grommen; maar hij ofwel slagen of cringes.
Wemmick vragen zijn mening."
"ofwel slagen of cringes," zei Wemmick, helemaal niet om zich aan mij.
"Dus hier is aan mevr Bentley Drummle," zei Mr. Jaggers, een karaf om kiezersdossiers te automatiseren wijn uit zijn domme ober en vullen voor ieder van ons en voor zichzelf, "en kan de vraag van suprematie worden afgewikkeld op de lady's tevredenheid!
Naar het oordeel van de vrouw en de man, nooit zullen worden.
Nu, Molly, Molly, Molly, Molly, hoe langzaam je dagelijkse!'
Ze was op zijn elleboog toen hij haar behandeld, een schaaltje op de tafel.
Als ze trok haar handen uit het viel ze weer een stap of twee, nerveus morren sommige excuus.
En een bepaalde actie van haar vingers, ze sprak, gearresteerd mijn aandacht.
"Wat is er?"
Zei Mr. Jaggers.
"Niets.
Alleen het onderwerp waren we spreken van," zei ik, "was nogal pijnlijk voor mij."
De actie van haar vingers was het optreden van breien.
Ze stonden te kijken naar haar meester, niet begrijpen of ze was vrij om te gaan en of hij had meer te zeggen en roep haar rug als ze deed gaan.
Haar blik was erg goede bedoelingen.
Zeker, ik had gezien precies zoals ogen en dergelijke handen op een gedenkwaardige gebeurtenis heel kort!
Hij verwierp haar en ze glijdt zachtjes de kamer uit.
Maar zij bleef voor mij als ronduit alsof ze waren er nog steeds.
